{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74667&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안연포해변앞펜션"
    },
    "text": "西海岸の美しい海辺、蓮浦海水浴場内に位置するペンションで、海を背景に涼しい海風と夕日を鑑賞しながらバーベキューパーティーを楽しむことができます。 周辺には蓮浦海水浴場、青山樹木園、夢山浦海水浴場などが位置しています。 入室は5時以降から可能で、早期入室の際には追加料金が発生します。 有料Wi-Fiと一部屋あたりの駐車が可能で、愛犬も一緒に入室できます。 また、屋外プールやバーベキュー施設もペンション内に用意されています。 炭とグリルはレンタル可能で、最大2匹の愛犬を同伴入室できます。 ただし、人数超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。 また、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して処理しなければなりません。 情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズンには料金が調整される場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは蓮浦海水浴場内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には蓮浦海水浴場、青山樹木園、夢山浦海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室することができますか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "早期入室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、早期入室の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で愛犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、愛犬も一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、有料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたりの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "何匹の愛犬を同伴入室できますか？",
            "answer": "最大2匹の愛犬を同伴入室できます。"
        },
        {
            "question": "肉類や天ぷら類、魚類の調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、肉類や天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はペンションの状況によって変更されますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 471
    }
}